97前去過韓國旅行，我想咁樣係咪代表已經自動獲得bno?

利申：屋企人無幫過我申請bno，全家都有bno得我無

97前去過韓國旅行，我想問咁樣係咪代表已經自動獲得bno?

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

如果係大陸出世嗰陣時喺香港仲有一隻護照係叫做CI

唔係

咁就太可惜了

你咩情況

講咗等同於起底，都係算啦

有機會係bdtc

即係CI ?

92年先黎香港 有無得申請

無

第二點姐係97 前要拎到兒童身份證？

gg

咩叫ci?

係
攞BNO一定要同身份證一齊

1997年7月1日前滿11歲
香港出世而且出世紙寫有'Established'

係香港出世
屋企人冇幫手申請過都得？

合符所有條件

會唔會有情況係掉轉？淨係申請身分證？

11歲以下申請身份證
要有合理理由
入境處處長先會批

又知多啲